香港民意研究所：民意無逆轉

昨日新聞消息太多，但我希望你不要漏了這段新聞：香港民意研究所發表了「誰要為暴力升級負責」的調查。注意調查時間是11月12日至14日，也就是「被動三罷」和「中大二號橋戰役」之後最新的民意調查。

結果發現，都係果句：民意冇逆轉。八成市民此為政府要為暴力升級負上很大或幾大責任，示威者只有四成。這些數字和這星期前類似的民調的結果基本上是一樣的。

都係加呢句：這次提問來自「我們香港人」計劃，問題由網民自發提供。

Source:

推

麻煩大家睇完幫手推下振下士氣

唔明逆轉啲咩

我冇民調喺手

up

v小隊講得啱，民意係爭取番黎，唔係一味遷就就會有

成日吹風話要停班友唔該睇睇

要留意，示威者有4成其實唔少，我記得之前無咁多

好多人吹風話黎明行動搞到窮人㗎班友直頭係想停咗黎明行動，因為太有效

Push

深度分析，大家可以既幫推

繼續黎明

特衰政府唔好諗住將責任卸晒比警察

這些數字和這星期前類似的民調的結果基本上是一樣的。

希望文宣組繼續支持justify自己人嘅行動

民意逆轉
不過係藍絲民意逆轉

只要繼續行出嚟話核彈都唔割，每日都和你lunch甚至和你返工
依家係鬥人多，只要用人數顯示得多過藍絲講乜都冇用
政府可以點，唔通殺晒啲人

啲甴種狗即刻唔見晒

八成政府，四成示威者
點解加埋係十二？

呢幾日請推廢老岀嚟清rb扮民意逆轉

你班友唔好咁冇安全感

push

好消息同安全感唔嫌多嘅等班吹風撚無位入都好

遲返早收/被罷工而割蓆!?香港人想左幾耐打風放假先得

起rb嘅仲多過清rb嘅人成幾十倍，仲未計佢地吹雞有錢收，班五毛風向撚，係咁開幾十個post出黎帶風向話民意逆轉，真係笑到嘰一聲

振下士氣

反政府民意係無逆轉, 但好多淺黃係支持清路障, 所以清RB係多數民意

失民意撚去死未
幾個月日日係到吠

唔明點解會逆轉

黎明行動渣中春袋

其實唔洗比藍絲吹雞幾百人嚇親，就算8成人支持我地，點都仲有百幾萬人支持港共，點都吹雞叫到d人出黎，手足只要保持對一般市民有禮貌，相信大家都會體諒我地

唔好自滿，我地要將另外果成減少

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

好！

清rb係多數民意你都知，想問點調查岀嚟

研究報告在此

推推推

連登自星期五起嘅風向就係要人停黎明行動
真係拜託大家醒醒定定 唔好再柒多次

逐個組別(政府,POPO,示威者)問要負幾大責任
唔係三揀一

民意唔逆轉，但就幫敵人團結，有咩用

有人覺得兩者都要承擔責任

唔該巴打

推上去

氣氛係咁所以要痛擊埋呢招就只係要人多過佢顯示真正民意
民鬥民亦會失敗，證明藍絲廢老只係少數

唔明個比例
係可以重覆投？？

民意撚出黎講兩句未

叻：咩民調？係你先信戴耀廷陳文敏
唔好同我講數據

辛苦哂手足

你點知的

Push

有冇source？我想知受訪者年齡分佈同受訪人數

d阿叔阿姐不知屌得幾勁，睇live見到屌手足個班廢佬，根本藍絲同收晒錢

今日夾好哂吹大雞先得個幾百人都冇
開一次花每區都起碼一千幾百人啦

民意撚根本5毛嚟
總之引佢地郁手, 由得班人拆
拆一起十

記得一齊做文宣 星期一啲人返工返學喇

推
文宣唔可以停

飯民WHERE?
四眼龜.JPG

大家要留意返，個調查係12到14號做，即係三罷期間呀！

民意撚我屌你地老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
輸民意放人對唔對得住手足！！

你話係就係？

所以我都highlight咗提醒大家

啪啪啪啪啪

失敗撚，你地塊面痛唔痛呀？

啱啱睇咗，其實可以再拉攏多啲呢兩成淺黃

仲有係燒叔叔之後

民意撚出黎啦

依D通常係淺藍同港豬.

根本被罷工既人就好爽，就算遲幾粒鐘返工都爽，因為做少幾粒鐘又可以喺收鐵前放工，唔洗因為遲返要ot

我再重申
警隊一日未重組 民意都唔會轉

11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

咁試下就堵路做過民調睇下, 真係多左人自發出黎清路障

唔亂殺人根本唔會逆轉

始終最近爆鋪汽油彈係多咗 有班暴力潔癖淺黃未跟得上

佢應該係分開三題獨立問

唔係一問三選項

呢個係真，個社會你估打工仔多定老細多？個個打工仔都想被放假啦

話民意逆轉果d去撚左邊到呀屌你老母

呢件事我身邊根本無乜人討論可能成功低調處理咗

「多數民意」，你發夢夢到？

港共好叻騎劫民意，加埋有維穩費藍絲狗家屬，唔好大意
要繼續connect更多的人，唔好遠離群眾

同意 所以一直話要有改善 有啲野可能只係短暫未反映到 不割不代表不改善 例如被罷工冇問題 最多搵少左 伹係收工仲比人塞 會令人反感 大家一定要有檢討每日 無論你乜位置

好大 幾大 好唔專業咁

屌 都過左咁耐 係黃就係黃架啦 怕逆轉都on9

燒人個單野好似激左d 令本身淺黃嘅都屌抗爭者？

咁係時候和理非要出嚟

屌佢老味仲有幾個post係話要搞大遊行爭取番民意

我身邊d朋友打工族，都大受影響，但一樣好支持。中大一戰大家都好嬲，點解要對學生投下千幾個催淚彈

推，政府做show，呃唔到人

有撚用咩
啲藍屍全部話唔信唔知唔睇

上 HKPORI。

結果係根據人口年齡性別分佈加左權既。

民意逆轉撚入一入黎

證明黑狗同高官先係暴徒

呢個結果係經過 rim-weighted
即係按受訪者嘅年齡性別再用返相應嘅人口結構去加權
其實中大同PORI喺呢幾個月嘅調查都顯示民意歸晒邊..雙方民意做乜都唔會點變

其實rb佢地仲教埋點做

轉個諗法 究竟點先會令民意逆轉

oops

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

我個同事
本身淺藍 之前成日踩年青人好廢
而家晚晚睇新聞都喊
覺得年輕人好可憐
最近仲中埋催淚彈

林奠一直將淺藍推向深黃

民意有冇逆轉都好，重點係要點利用民意去升級

針對嗰兩成淺黃淺藍中立撚，可以做多啲教育

其實點都有人有暴力潔癖

我唔信

仇恨永遠不滅

Agree but進攻同時又有柔和策略爭加支持

佢地一見到靜小小 就放風

民調呢啲我唔信

冇 多數人覺得係做戲

嚴正呼籲，如果有所謂嘅白警，或者開始懼怕自己行為嘅警察，你有一件事可以做

哈哈～！
你問燒生啦！
佢話停火喎～！

我都覺 雖然話就話唔割 但都希望前線輕手d

不過我地都失咗少少民意，文宣要加油

國際戰線度都多咗好多五毛，睇黎中共11月批咗好多錢落黎，大家要小心

俾你班仆街迫害到咁都有得逆轉?
當人係金魚定弱智
我敢肯定變返一國一制之前都唔撚會逆轉
一係你殺晒呢幾代人，土共都慣左大屠殺架啦特別係隊自己友

民意冇轉唔係因為佢唔會轉係因為我地有care民意
唔好與民為敵,對準政權,出師有名就唔會有人反對

民意撚皮已收

但一般都有22%我地要做多啲文宣

有冇數據

今日一場大龍鳳 出盡得果d人

幫推行動post
急啊
[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

唔係怕逆轉，而係要更多民意

覺得我地又大責任都好似多左少少
雖然真係好少 但係都可以當係一個警號
各位做嘢前至少自己都要解釋到點解要做先好去做
希望呢個星期cu 入面嘅奇怪行為儘量少d 再出現

呢個真

三題獨立問題來
換句話講 可以話四成人認為示威者要為暴力升級負上很大或幾大責任
各位唔好大意

我都支持今日拆路障先，星期一朝早起番。

咁又算唔算？

但佢得一題渣喎

8964
721

今次民調未必好反映到三罷對我地支持度既影響

示威者竟然係一半半
點解釋
即係譴責全部暴力個啲論調？

藍屍一定係覺得示威者錯喎
嗰四成好L肯定係藍屍啦

冇啊 純粹不聽到周邊d藍屍不停討論呢單野

大家努力呀 頂住呀

發過夢就知道手足意志堅定

中大果次係唔係多得制
曲～

****眾籌****

唔好意思，個post 講緊果個民調就我個眾籌e 個(我們香港人計劃)

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

係呀。而家係鬥燒民意。

失敗撚五毛即刻收皮

唔好比港共分化到我哋啊！

光復香港，時代革命

雖然係咁講，但該做既文宣都係要做，要繼續玩滲透分化對家

btw香港人終於學識核彈都唔割好感動

正能量post

不過都想講 手足行動前緊記要有目標，同埋手法係咪合適 對等

Exactly!!民意根本好有用,係成個運動基礎
要諗點樣利用而唔係搞唔到遊行就話人冇用

黃都有潔癖既 但佢地好似叻咁 睇唔到

冇逆轉又點... 民意係越多越好 事實上冇民意支持行唔到今日 民意好重要 唔係話要限制住 但要有底線

你都識講藍絲

點建藍屍唔信就冇用？
咁一開始做任何野都冇用

有D想知大埔人點諗...有D驚..

大家都知道呢舖一輸就係咁先 無論經濟政治民生都肯定仆街
所以大家都咁堅持
只有d腦殘藍絲同既得利益者先會仲支持政府

街坊落街宵夜注意事項

等區選分勝負

今個星期，最大影響民意就係中大。

宿一燒同開槍中和左。

但係有3個唔同subject咪即係3條問題

你睇到依啲數字係你既問題
我睇唔到

老老實實，係已經冇可能逆轉
班民意撚好煩

時光機返去69，612 轉玩法。

呢啲係你相信嘅

連呢d都唔好俾佢執雞！

如果覺得繼續被罷工有用，尊重前線～ 個人比較偏向收割完 轉打法～

yes 而且呢個民調係問"誰要為暴力升級負責" 咁一定係政府同黑警

上次中大民調（10月中）顯示近九成人支持獨立調查

matters.news/@leungkaichihk/2019香港示威浪潮的第五輪民意調查結果-zdpuApdqDqsdobJ86HsGgU9dXTBjrgyg82oEo3v6j8XZyMUn1

但這次得八成左右？

真 多左阿叔等車屌正苦屌黑警

唔知係咪手足黎

我都係窮人

唔好成日睇cctvb d 訪問，以為d人好憎你阻住佢返工

罷工撚/被罷工撚果日都冇返工留左係屋企，點會比傳媒訪問到。就算有，唔同我大大聲講多謝你搞到我返唔到工咩

你嗰啲假嘅我唔信
總之搞到人返工就係你唔啱

得連登逆轉

這次民調顯示支持獨立調查的人得八成左右，但上次中大民調顯示有接近九成

真正藍絲係認為唔關政府同黑警事果一成半至兩成半。堅實黃絲約六成。

一成半至兩成半係港猪

市民只係怪手足去得未夠盡

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

今日冇逆轉唔等如以後都唔會，繼續不顧後果，為戰而戰好易步魔警後塵

係d傻閪係咁吹民意
用個腦諗下都知
你本身見到細路比狗槍殺先出黎/支持
會唔會因為塞路而反對返

呢個世界係冇嘢阻到真正嘅香港人返工嘅
返唔到工嘅係佢實力唔夠 諗唔到點樣車轉車
而做成阻住佢返工嘅係政府

我諗呢個係香港人嘅共識

呢個post咁少P牌嘅

三條獨立問題

g持

黃藍已經定型 你會唔會無啦啦由好憎黑警變愛上黑警？講真 藍轉黃就真係易 落街俾黑警屌幾句 我諗佢地枱都反9佢

同意，18區開花得唔夠勁

政府想散播失敗主義

因為多咗人覺得冇用或唔夠

Push!

721 831

大家可以去佢網站月捐/一次性捐款
最低都係$100一個月

因為好多人覺得已經唔夠

冇民意一早輸左啦

從來責任在於政府 ，從來都係7成以上

下星期繼續

10月尾民調係咁，關於三罷 支持49%-38% 唔算高，但整體上同埋開槍事件之後對上星期行動多少有同情理解
但如果繼續無限期，同上幾個月塞鐵一樣膠化，可預期會影響運動整體支持

由日到黑都只係想盡辦法分割河理非&勇武. 已經幾個月喇! 悶唔撚悶啊?

認真嚟講，部分人的確未必接受燒路障，但相較之下更怕香港警察越來越自我放縱，濫權濫捕常態化，
警暴失去制衡，香港嘅法治同文明係暴政縱容警暴下真係返唔到轉頭。

手足唔洗驚喎，黃嘅永遠都係黃，我識好多大埔友都係深黃

正解，變曬解散警隊

幾歲都可以係手足

繼續被罷工

唔同機構做唔應該直接比較。

其實聽唔到有逆轉嘅聲音

手土

屌鳩其他分化POST

唔好休息啊 手足 下星期三罷繼續

唔好自high 啦

運動已輸，香港人認輸

齊團結 齊檢討 齊修正

利物浦對巴塞果啲先叫逆轉
風向撚收皮啦

自己睇Q4，好支持+幾支持正好8成

收手啦

燒人個單野，你唔講我都差d唔記得，根本出面無咩人講

gogogogo

唔好解散班狗呀

捉晒佢地去打把啦

係，例如街坊會幫手屌狗，會傳物資，會話你知邊度有狗。
你睇黑警無民意而家係點？

點會逆轉，會逆轉既人一係未落過街一係就ON9港豬

好多人覺得係假,連台灣外國d輿論都話係戲

但認為係真個班唔好話淺黃,深黃都屌
我自己都覺得好撚離譜

我唔信呢啲野

黎明行動幾好 遲返工早收工仲可以幫手塞鐵 塞唔到就排巴士排到成個蛇餅咁邊排邊玩手機
咁多條人命 咁多人受傷 排好奈隊 返唔到工又有咩所謂

所以下不為例 唔該

逆轉撚

洗撚理佢地咩,佢地係小眾

我不嬲都唔割

走喇走喇！會輸民意架.jpg

呢個真，而家班狗一浦頭就比街坊吊到hihi

Tui

反對警暴同支持堵塞道路係兩回事
大家唔好錯誤解讀，呢個都係部分人唔信民調既原因
好多中立 or 淺黃都唔支持，返工對佢地好重要
咁講唔係要散佈失敗主議
而係認清事實，唔好好似藍絲咁自我感覺良好

哈～！
冇錯！
有墱神助攻！
天助我也！哈～哈～哈～！

比個報告黎 一百人抽樣民調？

都唔知逆乜，現實中冇聽過有人轉藍轉支持港共黑警，係得連登3毛自己吹風中風

無得揀無? 好小同無差好遠

可以搭哂兩邊都大責任 左右各打五十大板

藍絲: 黑民調 黑記 黑社工 黑教師

其實肯接受民調既 都係藍同黃既人
社會上仲有一大班唔出聲既人
佢地未必會肯接受訪問
佢地一般都唔理你地兩邊打成點 亦都唔表態
但大前提係唔好搞到佢地火
所以升級要按步就班

@張建宗 你要嘅民意呀屌你老母

集氣無衝突
只要無影響隊友,咪繼續做囉

藍屍就廢老果堆一定係 唔洗比佢嚇親

冇
反而聽多左藍絲憎埋政府

荷蘭叻︰呢啲係你先信架啫，我唔知，唔關事我

但接近一成差別，算significant
民意研究所呢個民調睇上去好粗陋，無中大民調精細

我唔信呢啲文調

逆轉個逆轉

休息撚休到2046好唔好？

破窗效應，你做一單兩單港豬一定屌晒鬼，你做多幾單港豬就慣，燒藍絲單野我建議做多幾單

認同

要全部人都認同係冇可能

但我地要唸方法盡力減低其他人嘅反感

真
明顯平日抗爭真係最見到成效
比起遊行集會

明了 thx

班停止三罷同休息撚可以收皮未？

吹風死全家

唔好再亂set rb
應針對黨鐵721 831

睇小D CCTVB啦民意撚, 佢訪問三個藍絲先至訪問一個黃絲

我睇到嗰嘢都覺得激咗少少 連自己都覺得激咗少少嗰陣 更加覺得文宣洗地好重要!!!

我理解錯四成係1over4咁解
其實係諗緊25%

第一日我見過有個呀叔大大力扔個垃圾桶係條路中間到 型撚到其他後生呆左

文宣組仍要全面進場

逆條鐵咩
一票不投民建聯+工聯會

請努力做本地國際文宣

1. 調整和勇行動比例
(增加和理非/畫面靚活動)

2. 用噴漆Poster連儂牆表達行動目的

3. 著重對政權既攻勢

4. 親口同親友解釋

5. 去各大討論帶風向
(FB/Twitter/Reddit/IG/Youtube)

逆佢老母！

明明張建宗話無民調

關鍵係和勇行動比例

所以間唔中要搞下啲畫面靚活動
但唔係要煞停所有勇武行動

文宣盡做,但文宣唔係乜都做到
死咗個件阿伯都兜到話係藍屍搞事先
但用火燒人係恐怖主義,點講都唔通

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

無唔代表唔會
既然大家都係同路人
諗下不同既同路人既諗法
唔好覺得自己岩哂
齊上齊落啦

呢d 黑材料都多到夠填海啦，仲有需要搵手足條命換更多？

要更多淺黃，更少淺藍

多謝大家

其實我覺得仲有支持警察支持政府嗰班所謂嘅市民
佢哋都應該要為暴力升級負責

分享俾多d人知

[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

啲所谓民調算啦，跟本有幾大影響無人知。大家唔割，前線保持纪律保持尊重，要贏一齊贏。

士氣

叔一燒個單係好似扮休班警捉人wo 聽講仲有刀唔知係咪 有刀既話叔一燒真係唔過份 無就拎手腳算啦

今次係點樣調查

二百萬係721，831前

我冇逆轉囉，屋企人有，唔多唔少反映兩代對翻工睇法。

無逆轉不特止重好似團結左
好多人都轉發左不割蓆宣言

中立撚見到今日藍絲比人掉爆頭
都話佢地自己攞嚟衰

認真回答你
今次民意研究問既8條問題都唔係環繞住「黎明行動」,
所以你唔可以用呢個結果從而推敲話民意完全支持「黎明行動」.

而且「黎明行動」我覺得要開始檢討一下
第一: 係咪要無限期「黎明行動」直至政府跪低?
第二: 如果唔係無限期既,我地係咪要諗下個時期?
第三: 之前有浸會醫院已經話有一成半手術因取消,已經出左告示話

"近日有行動不便的病人無法離開醫院,醫院車輛亦無法到紅十字會取血及血清等，盼堵路者以人道考慮容許醫院使用浸會附近道路,浸會醫院稱醫護曾徒步到安全地方轉乘交通工具到紅十字會血庫，該院血庫得以維持",

我地係咪要以人道考慮佢地情況,而唔好一句就拒絕容許醫院使用浸會附近道路

其實我諗一路大家都搞錯咗個問題
淺黃又好中立又好唔係唔接受暴力
係唔接受行動出師無名同非對準政權
例如:火燒政總vs裝修普通藍店
殺狗vs打純口角藍屍
前者一定暴力d但同時大家會更接受

依家點解咁多人覺得示威者”暴力”
因為依家攻擊接近半無差別
私了裝修火魔用黎對藍屍多過對狗/政府

咁即係會繼續塞～ 靜雞雞贏唔到，又登。

咁撐狗大會逆咗好耐，仲多人

就咁睇可能係幾激下 但你要諗佢扮休班警個下如果捉到手足既話 手足可能係無命個隻 有時唔可以睇表面

1

「中大二號橋戰役」呢個term好L型

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

你呢D民意分化撚又黎？
咪有佢之前追住手足黎打既片囉

再推

推 民意撚去左邊？

每次行動開始有效果，就會成班五毛出嚟吹風話民意逆轉，叫人散水休息
另一方面政府嗰邊武力就一直升級一路鎮壓打撚死晒啲手足
跟著我哋一反抗又話失民意又話失控又盛
清醒下好冇？
唔好成日跌入對家的恐慌陷阱好冇？

完全同意

休息撚係咪都坐係屋企。

call 到街坊屌清rb 班友嘅話佢都要收皮

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

事實亦都證明主流民意一直企係我地呢面!

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門

幫手推

有無調查細節睇下，例如幾多人，點抽，份問卷咩樣？

共匪開工幾時都會嘅
是撚但啦
總之認住敵人係警甴政府同共產黨就得

仲有沈旭輝個big data analysis都講左 黃越黎越黃 藍越黎越藍

核爆也不割蓆 所以咩民意都影響唔到我

佢有冇做每個行動之後黃藍人數變化？邊個行動會多藍變黃？

佢冇咁近期 應該做左十一月頭

個班吹風三毛黎

潔癖既定義係你出師有名都好
佢都係唔支持
藍絲打人 報警囉
真係仲有嫁

民意調查結果重要
要推

不割蓆

鍾生籌夠錢未？

唔識答你喇! 你就算想和理, 班賊都會破壞你. 之前商場河理唱咪係咁囉. 班賊係幾個商場都衝入去鳩拉人

推
不割蓆不篤不遣責不分化
光復香港 時代革命

問卷就只係幾條問題，全部都幾短，問邊個要負最大責，就類此個結果show出嚟既咁，係圍繞成個反修例風波調查。
我係收到email話比佢抽中的。

利申有份做今次呢period既調查

但今日見前線抗爭者打到清路障既一對男女頭破血流，除左太激仲有怕攪出人命。始終防礙人生活係我地呢邊，有人要清係有權，只可以傾唔可以武力要人接受。唔值得咁樣傷害人，如果所有唔合理、錯既事都只識包容不改正，我地同淋病包庇黑警有何分別？

希望大家好好想清楚改善。

根本就係有冇良知嘅分別
點都唔會逆轉

林奠睇到當睇唔到

好似比起上次民調仲越黎越多人支持

問題係要搵個地方比人睇到民意

其實我想知民調係邊到調?

要檢討 保持分析

返工堵路，放工開工 可唔可行

我諗係燒人同阿伯

推 振軍心

用二噁英令到班藍絲憎埋港共一份得唔得?

其實viu tv news 有講到手足留左窩打路道邊浸會醫院出入口，只係塞左另一邊

Pushh

民意

深度分析，大家可以都睇下

根本民意一直無逆轉
所謂嘅民意咪即係你你你你你同我

點解成日有民調都收唔到，我直接拉低1%

其實成日都話民意會逆轉嗰班係諗緊啲咩
根本而家對政府同埋警察嘅仇恨只會越嚟越深
我夠膽講一句 殺警察都唔會民意逆轉

其實同813機場唔俾人上機一樣
行動前設完全站不住腳,到最尾要道歉

塞鐵之類行動day one我已經極不贊成
政府係唔會care港豬同藍屍死活
你搞到佢地除咗引火自焚外係冇施壓效果
依家成個觀點就係示威者搞唔到政府就向弱者開刀

仲要講緊好多人唔知有呢份調查
至小我唔比，加埋我們可能更極端

n=8xx 有無機整次至少n=800k嘅民意調查

市民：我夠有訴求囉，我要你走呀，你唔撚走，我係咪可以燒左你間屋丫？

係呀

真心，無點逆轉
手足為大家用條命搏，和理非番唔到工有咩所謂
連我老母都話無所謂
最近大家成日手動轉，話咩生活有幾麻煩都唔會同勇武手足割
屌，我多謝勇武手足唔割我哋班垃圾多d

咁唔代表示威者好多人支持
只係代表政府黑人憎啲

就代表你問邊個最應為二戰負責任
hilter一定好多人投，但唔代表Mussolini有人支持

永遠支持 學生

除咗覺得開心之外
亦希望各位手足記得be humble
由其對啲得把口既藍絲唔洗郁手郁腳
唔介意你對啲郁手郁腳既人反擊 但記住唔好再玩啲“睇落”會死人既攻擊 即係火燒人
因為記者唔會永遠只報對我哋有利既事
由其暴力場面係佢地最鐘意既題材 無論外國定本地都係

亦要小心努力拉蘢民意
由其近選舉 可能有人覺得選舉唔重要 但無可否認佢都係一種民意既表達 亦都影響到保皇黨拎唔拎到更多既社區資源去造我地
好似今日清路咁 某程度對保皇黨係一個好成功既show 拉到一班乜柒都唔理既中間選民
反而我哋依邊就好似冇依類活動可以做

同時都希望大家要繼續搞黃色經濟圈
因為我覺得依個係無論對 反抗紅色資本 定 幫助前線或其他被補人士既一種保障

記住兄弟爬山 各自努力 但同時對有困難既人可以拉佢一把 絕對唔係壞事

「被逆轉」

阿叻話：我唔信呢啲嘅

林鄭， 四點鐘出黎火上加油 點會逆轉
五大訴求，缺一不可

我發表
我好L想投票係示威者
oh,連呢個調查都唔知喺邊到

請問你有什麼資料証明無逆轉,醫院,老人院工作,送飯，社福服務緊急服務都大量影響，中間路線或淺黃若因對大量汔油單及暴力放棄星期日投票，你們怎麼賠給那些無條件支持你地的，CCP最叻做戲不要中言⋯過了區義會票拿到手了再玩過.今日所有新聞都係黑衣人如何如何，這是長期抗爭請幫幫憶忍過了24號

仲有垃圾中立撚

黃絲高質明事理，同舟人誓相隨

浸大RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

黎明行動：短暫威力大，成本亦高
代價：約1000名手足per Week

一個月隨時損失5000名手足
代價對於示威者來說，實在太大
基本上唔洗一兩個月
黎明行動就可以收皮
到時整個緊急法、23條
香港人都冇幾多力反抗啦！

給予正當性：
「黎明行動」是被動行為。
每當政府逆民而行，必定帶來「黎明行動」！
例如：蒙面法、殘殺市民、區選作弊

只要示威者順民而行，無論做咩香港人都會支持！
請大家多多思考，平衡得失，做最有效益嘅事！

兄弟爬山，各自努力
不分化、不指責、不割席
獨立思考、自行判斷

@代老人家轉發@

其實民意都幾穩定

只有越來越多人支持 反抗！

等到25號過後給那些有工作的吸口氣返唔到工啲工作一樣要做，晚晚家中oT,三罷不會只做一次，鬆一鬆

佢地仲會繼續做民調
順道捐錢俾佢地啊
【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

個survey 冇demographic info

你黠證明多咗嘅人係淺黃?點證明多咗嘅人係自發?
你講緊多數民意呢啲要做research先做到嘅結論就唔好亂咁講

讚成，賽役檢討，同佢哋玩心戰，之前619，71，今日都中計,不能俾佢哋引到令Trump又話我哋同死差佬一樣暴力,火太多畫面不好看

結果 唔代表示威者無責任

老老實實
個trend重要Ｄ
有冇過往數據睇返？

勇武三罷行動盡做，
得益既係廣大和理非加入戰線

和理非：
整番個18區二噁英聯展，branding一下「開花」，
同時教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
和理非抗衡藍絲清場既風向
文宣手足再重組連儂牆

查實建制保皇黨都有責任

三罷和理非都岀好多力，大把人幫塞鐵

讚成做一啲收人心的事或可醜黑警的事.擲少啲磚和汽油單.太多了而且不想有人俾磚擲死.不要坐寬terrorist呢個形像

四成人意見非主流，可以忽略

仲係衝出黎7

推！
啱啱整咗個TG毒氣地圖，幫手推推
[民防］香港毒氣地圖正式上線!!!

政府主動廢除基本法，出埋老解
今次一定輸民意啦

推俾多d人知

我夠知啦

呢個要快做文宣超級放大佢！

政府偽造假像打飛機喳
無論點都好 絕不割席!!

推！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

就快計埋十三億強國人

我地反對嘅係教條主義，而唔係和平集會，又或者公民抗命本身嘅能力。
依一樣野我喺新東補選嘅時候已經講過一次。
我地呢個社會如果要攞返我地應該有嘅權力，我地唔可以再教條主義。
條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府，呢一個方式就應該要去做。

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

政府藍屍:唔信

從冇聽過身邊人會變左支持政府

同意

民調其實好重要
一來廣大和理非睇
二來外國傳媒經常quote

我覺得右邊幅圖最反映到，市民嘅陣營係黃藍，差不多係五十五十拉鋸中。

藍絲:我唔信依啲野

有咩好逆轉

正苦縱容popo只暴製亂

有無畫面研究中心研究埋究竟畫面好唔好睇

Yes, ratio! Time to Get Personal

有人兩邊都反對

今日電視新聞全部都係市民自發出出清理rb
又小朋友又外國人咁，聯同解放軍、消防員一齊合作
講到好似好和諧，眾志成城咁

各位和理非，大家唔好俾勇武、學生覺得孤單
我地要話俾政府知民意從前、以後都一直冇變過，都係一樣支持呢場運動

Pish 但要用得其所

721 831 101 1111

我地無做錯到

當然係最好！返工阻住最多遲返到去有得解釋，放工返屋企休息或睇小朋友功課都阻就有點兒那個。希望手足明白！

民意唔會逆轉架啦... 林奠死心把啦

文宣手足請留意！！！

針唔吉到肉唔知痛

見好就收喇!
難得中大事件攪到國際關注
其實已經好夠
唔好再犯錯

民意無轉
不過唔好持住有民意就放鬆或者亂黎

保持警覺
高度學習
目標一致
不驕傲，不言敗，不退縮
堅持香港特色抗爭道路

陳雲：流水鬥爭，準確裝修。裝修是民眾的經濟制裁，與特朗普的貿易制裁，異曲同工。特朗普對中共的經濟制裁，由貴價貨、高技術貨開始徵稅，令美國訂單減少，美元外匯收入減少，工廠搬出中國，工人失業，貢獻及中共國庫的稅款減少，維穩費用不足。低級消費品呢，衣褲鞋帽呢，徵稅一拖再拖，因為怕打擊美國中低下層生活囉。
裝修呢，目前是不準確的，故此有時hit中，有時連累大眾。例如隧道是有政府的，有私人的，為什麼要堵塞政府的廉價隧道？公共交通是政府大部分持股的，也是公眾使用的？為什麼要破壞廉價公共交通？
堵塞勞苦大眾搭隧巴過海的紅磡隧道，是因為就手，靠近理工大學？我屌你老母啦。收到天價的赤色隧道你睇唔撚到噶？塞撚咗紅隧，赤隧收入仲有增長添啊。連登無教你去睇囉。你班蠢西，學人讀大學喔？
堵塞中低下層居住佔多數的大埔上水粉嶺沙頭角出九龍謀生的吐露港公路？就因為靠近中文大學，方便就手？我屌你老母臭西囉。中大學生與民為敵啊。屌你老母臭西。我費撚事認係你校友呀，陀撚衰我呀。
港大學生靠近半山區，浸會和公大學生靠近何文田、九龍塘，卻無學生去堵塞？欺善怕惡，嫌貧愛富囉，金主、贊助人住在嗰度囉。這些準確對準財閥富豪的打擊，你班撚樣不去做，去做打擊中低下層的事情？因為連登班人唔會叫你咁做囉。五億元掟出來，保有錢佬自己平安囉。
準確的裝修，可以令紅色政權的公司走人，消費者卻步，供應資金給藍絲帶打人示威的來源枯竭，而不大影響勞苦大眾的生計與生活便利。
特朗普都是用這招對付中共，打撚到中國攤攤腰。
唯有裝修多壯志，敢教日月換新天。
點解要勞動民眾去裝修？因為香港人奶共囉，明知赤色資本、紅色店反香港青年都去幫襯，連累年輕人冒險去裝修。哈！最撚抵屌的，原來是賤撚格的幫襯紅色資本香港人。
（忍了幾個月，今日終於要爆發。屌撚柒班中大學生欺負窮人堵塞吐露港公路，卻不堵塞九龍塘、半山區。因為掠水泛民無用日程表教囉。
工人搭車，大埔出九龍小巴，六十元一個人啊，Uber收七百元。你班撚樣在校園玩台式浪漫，踩單車來往？）
（年紀大，火氣收了。我好少咁樣教訓人，請珍惜，廣傳。）

Pushhhhh

有無逆轉都好文宣都係要做足 特別係國際線

已經死咗咁多手足，民意唔會再逆轉，大家要比啲信心香港人

建議針對藍絲廢藝人做審查
例給叻哥
就睇下幾多藍廢支持佢

民調唔係淨係包括自己友
香港不嬲都多港豬、藍絲，特別老一輩
呢班人民意係點我地冇需要理
反正唔會改變到

大家好 這個post講緊ge就係我眾籌緊ge民調

______________
****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

民意逆轉完全笑話
畜牲做萬件錯事
只要自己一有少失誤就轉立場
果d從來不是自己人

同意你講
但有少部分人係連有失誤都唔會認
任何運動／機構失去自我檢討能力都好危險
我認同民意好難逆轉
但我地每個崗位，都要確保自己有自我改進能力
無論係再激進d又好，或最終放棄某d不受歡迎既做法又好，都要講得通

「任何運動／機構失去自我檢討能力都好危險」
唔使睇遠的，睇下香港政府就知

逆轉撚呢?

推呢個

大家唔好俾尋日個畫面亂咗陣腳先！
香港本來就多港豬、藍絲，尋日出嚟嗰班擺明就係呢兩堆人嚟
佢哋仲掛住返工、返學，就知咩事

維尼親手處理，唔會再理民意了，大不了殺晒

Pish

近日只有藍絲頂唔順周邊的親友壓力而狗出嚟，在台灣已經深入老中青的話題，清楚明白政權打壓資優學生和有理念的年輕人，所以令蔡小姐從6月的民調一直上升，而光頭韓而逆向而下！

根本就係事實
驚乜會逆轉
五毛諗啲咩？

在台北聽到選舉車遊行播我近排常唱的港歌⋯⋯同行兒女為正義時代革命（廣東話原聲）

人數呢屌？又唔講

全民抗氧化 抵抗二噁英

小弟乃健康撚
如果用幅射比喻二噁英嘅毒性＋入侵性
而且係高致癌物
可以推斷佢係一種強力氧化物 自由基
人體比自由基氧化嚴重其中一個結果係致癌

因此用
幅射預防碘-131可以靠食碘片抗131幅射粒子入侵
二噁英可以靠大家全世界食抗氧化物：
各大營養產品 藥房
入面包含不同種類嘅維他命 薑黃 大蒜素 Q10 均係有效嘅抗氧化物‼️

全民健康撚 一齊食得健康
我唔理你食生果定健康產品
食左先 我要地長命贏共匪

唔明可以問我 教大家

My TG

藍絲民意就真係逆轉

根本民意一早定哂

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

自己睇啦

睇圖， 86%屌政府，64%屌狗， 但有41%屌示威者
86% 有深藍不割 ....
唔可以太有信心

極需要士氣！

平均得一千人，個數據可以有幾準

一句道出你冇讀過statistics
1000人嘅sampling error有幾大唔該自己研究 自己定奪信唔信
for reference:
~1000人sample size基本上係全球民意調查通用
PORI前身係港大民研

利申冇讀過statistics

條友直頭係無常識

因為仲有好多人未睇清事實，咪會驚逆轉

甚至我覺得主和既人都係咁
邊有人會同冇口齒既恐怖份子講條件講承諾架

pushhhhhh

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

明明示威者責任嗰度嗰對比都係覺得我哋搞事在先

要逆一早逆左

好

自己留意身邊人 尤其長輩同事

日日早收工，梗係撐啦

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

唔問市民是否覺得林鄭警方 及 示威者是否都錯誤

而家係好多人都2邊都唔like

連登啲吹風撚，休息撚，停止撚，全部都係左膠共諜。。

推呢知呀

推呢個呀

係咪我悲觀
即係冇更多人支持示威者?

從來都冇割

已經分晒
唔會再大變
反政府係大多數

有樣嘢真係唔識，點解而家鍾庭耀個民調要搞咩網上自結群組作為poll, 之前已經比人寫過文批評過，但係研究所個回應我都係唔明 佢係唔夠錢所以咁定點呀 依樣嘢實比啲知識藍啫住嚟問...

真心
連中環精英食住tg都要和你lunch
政府仲可以點
係咪射死哂班白領

講真藍絲尤其低學歷個堆一聽要做民調就cut線
好似阿叻咁講 佢地唔信民調 覺得人地偏幫黃絲
加上自己真係乜都唔識 試過藍絲連獨立調查委員會係乜都唔知.....

實際上藍絲應唔只咁少既
不過又講返轉頭 呢班無學歷無學識無道理既wfc
留返何妖同佢地圍爐囉

連登仔認唔認同區議會選舉都好 政府都會渣住結果屌主流仲撐政府

好傷心
打到咁辛苦，仲可以撐幾耐

永遠支持手足

我唔信 我唔知 我唔識 我睇唔到 唔關我事

大多數市民都係企係我地依邊
總有d係無良既

真正核爆都唔割